你真係垃撚圾

比你估中

我真係垃圾嚟

你髮如雪 淒美了離別

都係你最好

送花給在座各位